救命..夜晚周身痕但無明顯痕跡到底係發生乜事

就死了 頂唔撚住了
每晚成身都會痕 你話好痕又唔係 合埋眼果下就開始黎料
R左呢個位就唔痕 會變成另一個位痕 望落完全無痕跡 最多有時有個位會起左粒紅點 R完5-10分鐘內就會消失
唔撚R就會好惡 會越來越痕 痕到好似俾針拮左一下咁 根本訓唔撚到 一定要R一下佢先會消 但一R左就會係第2個位開始痕 由頭到腳完全隨機 上至頭皮塊面 背隻 手手腳腳 春袋都試過
以為乾燥試過茶CREAM 無用
手肘個接位以前間唔時都有濕疹 但唔嚴重 近呢兩年又跟本無番發過
有無巴打知究竟係咩事 或者有無人有過差唔多經歷
點先會好 救命呀 唔想晚晚就起勢RRR R完都訓唔著

沖涼啦

睇醫生 可能係真菌感染 肉眼睇唔到

沖太多驚仲痕

收到

應該點同醫生講剩係講痕無症狀會唔會俾個醫生hea9我

濕度

比瘙咬

淨係訓果張床先會痕？
換過哂所有床具咪得

真菌通常係局部好少全身痕

多數係敏感，留意下自己飲食習慣，例如飲咖啡之類

你啲床單被鋪有蚤呀
全部換哂佢或者高溫洗一次啦, 再吸埋床褥
如果唔係有排你受, 拎一千幾百出黎就解決到問題

睇中醫 姐係你身體入面既毒發唔到出黎

換下換床訓/訓客廳睇下仲有冇咁既情況，如冇就即刻搞搞張床

床有野咬？

可能係bed bugs... 你求神拜佛唔係

似係比蝨咬

降頭

唔係
試過係酒店訓都會

唔該各位巴打 但床有蟲我第一步就排除左無論去床去梳化甚至去酒店訓都有呢個問題 同埋check過張床都算乾淨

有無咩名堂中醫由細到大都未睇過

屌！！！！樓豬！我都係！我係周身痕但又唔紅又冇腫到但查左lotion就唔痕 上網又話糖尿又話肝癌 驚撚到閪咁

同病相憐我查過潤膚露 但作用不大呢世仔都未查過 就係為左呢個問題連春袋都查埋
最大問題係無症狀 我都唔知睇心理科好定皮膚科好

我都係啊痴撚線我成世人都冇乜點查過lotion 今次冇啦啦身痕查到好似醃肉咁先好啲 紅下都話可以睇皮膚科又乜事都冇淨係痕 又唔知係敏感定係點比佢搞到人都癲 好撚驚中糖尿啊

有無查過床邊同床底

同埋試下唔係果張床訓有無痕